竟然冇人想出手殺拜登

呢個世界simulator 太差
想睇好似山口二矢呢類人

睇人唔順眼就殺人
仲話想要自由民主